連仔我要求整一個公投區俾人公投用

對家成日搞d公投 我地又無得搞

[緊急分析]法！不！責！眾！